夏𢡱道需要大家支持！

無論你係和理非定點都好，未出嚟都快啲出嚟，我地一定等埋你！

不做留守兒童 不做灰姑娘

去中環

點解唔去中環

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
夜晚任射催淚彈 水炮車 不利大家
唔好去金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

光復香港，時代革命

fuck off

中環！現場幫手叫！

屌你老母 去中環呀

咁喺金鐘嘅大家一齊去中環

灰姑娘唔是12點走咩

唔好留夏慤呀

咪叫你唔好樂極忘形囉

灰姑娘有南瓜車 香港得會封站既狗鐵

去金鐘把撚

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

走，白痴！

叫人去夏愨道就係鬼

等埋一齊送頭?

屌 去中環啦 金鐘無撚用架